投票，抄老師，不贊成

投票，不贊成

德美聯署整合